get out個結局有少少唔明

究竟個肥仔點搵到個黑人男主角
有無人知

因為我係運輸局探員

cause I'm T fucking SA

Check快相咪搵到佢地行車路線囉

知道係條女問題 check 條女住邊其實唔係咩困難事姐

仲要佢係T motherfucking SA

我睇埋影評先get到係對黑人工人係爺爺奶奶

唔係呀嘛 最尾條女出答追殺咪講左grandma